" Cl NN NN a NN v NN " . 
VB VB Vf o svého AA Cl AA NN a NN , VB , že ta NN pro mě Vp moc AA . 
Ještě VB VB Vf o NN že ona v NN AA nejenom v NN , ale i v NN . 
Na NN VB všechny NN pro NN . 
Pro NN VB zdarma NN , NN , NN a hodně NN . 
Teď VB Vf o NN , že tam VB všechny NN , NN , AA NN , zdarma NN , NN atd . 
AA NN Vs denně . 
Tam VB NN a NN NN , NN , NN , NN atd . 
Tyto NN Vs jenom pro NN . 
To NN kteří VB se VB NN a VB to NN moc AA a a VB AA , AA , AA a AA NN . 
V NN VB AA NN a tady NN moc AA . 
Okolo NN VB hodně NN . 
NN VB Vp dobře a VB AA . 
NN NN pro mě moc VB a moc AA . 
Všichni NN AA a NN . 
NN NN VB Vp NN AA a VB Vf jim . 
Naš všichni NN od NN NN moc chytře . 
Pro mě NN VB AA . 
Protože v NN ne Vp VB žádného AA NN . 
AA NN VB AA pro mě . 
Vám VB NN za všichni Vf a NN pro nás . 
V NN 30 . 10 . 07 NN NN 
( NN , AA NN ) . 
